鄭伊健最難唱既三首歌

我諗一首都搵唔到
佢d歌真係音痴恩物
五音不全都可以輕鬆唱到
最輕鬆首推心照
0起伏

the legend is back, I shoot suckers like crack
and attack with my tire track, as big as pay back
the red, black and grey, seize the day,
hit the brakes just like a revolution, here to say
I break the lock, bust my chops
and never wait the cops to say stop
Kiss your girl before you fade like an illusion
I live a life in an evolution

都唔是佢唱

極速,風雲,天煞孤星,
唱係唱到,但係唱得有冇佢咁型先?
第時唱就變左傻仔歌

一個為你甘去蹈火海的人

心照似讀出來多過唱出來

作啲歌全無難度可言

佢發音普通姐 如果呢首搵一個更好既歌手演繹肯定更難，"我的歌"咪係例子

自動勝利

誰可情深如我